是靚果 Royal級台灣愛文芒果

很田

係邊度買？

邊度有得賣？

日日芒果糖尿師

想食

試下氣炸芒果？？

呢個就係是日靚晚？

你地買唔到的
我識小英先買到

加番個先～

幾錢？邊到有得買？
唔講就搞你定延

是

濕熱師

喊豬師

識小英先買到
普通人買唔到

糖尿師

好似很好味

你就好，我芒果敏感，成十年無食

芒果沙冰正d

陰公
人生少咗樣樂趣

台灣芒果冰最正

台灣愛文芒果同凰梨真係世界第一

有隻係愛文同金煌雜交既叫玉文芒
都好想試

呢個正

極度覺得印度仔係
觀塘某工廠大廈
樓上生果鋪做

生果師

你d飲食post好過你d 女 post

玉文芒又如何

我寧願食定延

有米師

樓主準備切腳

點先屌到定延

得我先做到
你地學唔到的

但係班老細明明晚晚屌

糖尿腳師

尊重拉

清一甩p就散播謠言

唔好報警

我岩岩話咗俾JYP知了
你等收律師信

咁我唯有將你話自己屌左定延既po都腥埋俾JYP
攬炒

你咪send lo

呢個是事實
TWICE無禁愛令

冇晚飯?

佢住麗港城
屋企係觀塘搞批發生意
你日日貼自己LUNCH食咩
同事唔會知咩
因為佢就係老細個仔

佢係打手only, 所以定期轉客戶

我都想做批發生意